星期六入元朗悼念李鵬唔係都拉嘛？！

反了！反了！

元朗星期六有宗教集會